【DNA資料庫？】陳肇始：「研究強制入境人士交唾液樣本。」

食物及衛生局長陳肇始公布將進一步擴大針對機場入境者的檢測，未來所有抵港的人，即使沒有病徵，亦須接受深喉唾液檢測。

一早講撚左

而家都未落實做

仲研究

病毒唔撚會等人 下下等大爆發左先做？

所以醫院咪無哂床囉

有咩好研究
派個樽要研究乜撚野
唔好講咩overload lab
呢班咁高危嘅今日唔驗七日後驗多十倍

澳門未帶頭做、支那未帶頭做

林鄭點敢做？

多鳩餘邊可能做得切測試

究竟香港d 測試係有幾多成準確？有無人知

DNA資料庫，預備器官移植

支那貨：三成準確

香港用咩國家既貨？

爆發之後點驗測韓國做得最好，trump 都要打電話去取經